曾陰權上訴得值更顯香港司法制度戇鳩

堂堂一個特首

都要坐冤枉監